Switch機主討論(128)| Luigi Mansion 3| 健身救世 | The Witcher 3|

港版eShop只提供兌換功能
買game要上
帳號地區可隨時轉(Online會員地區亦會隨之變換) :

___________________________

購買任何遊戲產品前請留意該產品於香港之代理商/該店鋪之背景立場!
(見: )
遊戲建議考慮於eShop購買下載版遊戲 或 購買水貨
主機方面根據巴打報料大型連鎖電器鋪同日本百貨(如豐澤/百老匯/Aeon/Sogo/Uny..)嘅主機係直接同任天堂拎貨, 唔經代理, 歡迎各位巴絲進一步提供/確認相關資料

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

新垣結衣代言廣告公開!
健身RPG「健身環大冒險」10月18日發售

介紹影片

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

買券換game! Online會員限定
下載版遊戲優惠!
9980YEN/99USD 2張下載版遊戲(任記/任記發行遊戲)換購券

美區購買期限已過,
日區似乎無限購買時間,
雙區換購券皆需於購買後一年內使用
港區並無推出是次優惠

可換購遊戲會隨新遊戲上市而增加
無限制購買次數, 但同時只可持有8張換購券

美區:
日區:

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

頭post包含 Q&A / 實用資訊 / 遊戲發售表, 請多加善用

頭post包含 Q&A / 實用資訊 / 遊戲發售表, 請多加善用

常見問題

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop地區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: JoyCon 連接有問題/ 用用下無反應?
A: 可以試下撳實JoyCon側邊個Sync掣2秒

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連 5gHz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 或 100-140之間

Q: 連唔連到大學WiFi?
A: 連唔到

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340

任天堂Switch香港官網

任天堂Switch Online App開放下載

App功能
1.同唔同遊戲會有連動要素, 例如Splatoon2, 透過個app可以睇到自己嘅對戰相關數據同買裝
2. 可以進行語音通話

任天堂Switch ONLINE會員服務

1. 網絡連線

2. NES - Nintendo Switch Online

3. Cloud Save

4. Switch Online App

5. 特別優惠

會員可下載免費遊戲「Tetris 99」(俄羅斯方塊大逃殺)

收費:
每年 港幣$155
可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴

Nintendo Switch家長監護程式
*裝左可以睇返自已玩左幾耐
Android:
iOS:

任天堂會員 - MyNintendo

香港任天堂官方網上商店

任天堂平台遊戲發售表(更新至10月16日):
資料來自互聯網, 或有錯漏, 如有發現請留言通知開post巴打
注: Indie作品只包含部分較為注目之作

2019年:
Switch 9月3日 Final Fantasy 8 Remastered [eShop]
Switch 9月3日 Spyro Reignited Trilogy
Switch 9月5日 DLC 大亂鬥 Banjo-Kazooie 參戰
Switch 9月5日 SFC/SNES經典遊戲 [Online會員任玩]
Switch 9月5日 Divinity: Original Sin 2 [eShop]
Switch 9月5日 Deadly Premonition Origins [eShop]
Switch 9月5日 GRID Autosport [eShop]
Switch 9月6日 Creature in the Well [eShop]
Switch 9月6日 NBA 2K20
Switch 9月10日 褻瀆神明 Blasphemous [eShop]
Switch 9月13日 Daemon X Machina [中文]
Switch 9月17日 Dragon Quest Monsters Retro [eShop]
Switch 9月17日 Castle Crashers | 城堡毀滅者 Remastered
Switch 9月19日 AI：夢境檔案 [中文]
Switch 9月19日 Devil May Cry 2 [eShop]
Switch 9月19日 Sayonara Wild Hearts [eShop]
Switch 9月20日 硬件 Nintendo Switch Lite
Switch 9月20日 薩爾達傳說 織夢島 [中文]
Switch 9月20日 二之國 白色聖灰的女王
Switch 9月20日 Untitled Goose Game
Switch 9月24日 Star Wars: Jedi Knight II: Jedi Outcast [eShop]
iOS/Android 9月25日 Mario Kart Tour
Switch 9月26日 萊莎的鍊金工房～常闇女王與秘密藏身處～
Switch 9月26日 Ninja Box
Switch 9月26日 純白鋼鐵之X The Out of Gunvolt
Switch 9月26日 魂斗羅 Contra: Rogue Corps
Switch 9月26日 Northgard [eShop]
Switch 9月27日 勇者鬥惡龍XI S 尋覓逝去的時光 完全版 [中文]
Switch 9月27日 硬件 勇者鬥惡龍XI S 特別版主機
Switch 9月27日 Ori and the Blind Forest [eShop]
Switch 10月4日 硬件 Joy-Con 藍x淺黃, Joy-Con 紫x橙
Switch 10月8日 Asphalt 9: Legends [免費]
Switch 10月9日 Yooka-Laylee and the Impossible Lair
Switch 10月10日 Alliance Alive | 復活同盟 HD Remaster [中文]
Switch 10月10日 moon [eShop]
Switch 10月10日 Disney Tsum Tsum 嘉年華 [中文]
Switch 10月10日 硬件 Disney Tsum Tsum 嘉年華 特別版主機
Switch 10月11日 Killer Queen Black
Switch 10月15日 巫師3：狂獵 | The Witcher 3: Wild Hunt
Switch 10月15日 Overwatch: Legendary Edition
Switch 10月16日 Little Town Hero [eShop]
Switch 10月17日 數碼暴龍物語 網路偵探 駭客追憶 [中文]
Switch 10月17日 牧場物語 重聚礦石鎮 [中文]
Switch 10月18日 A Hat in Time [eShop]
Switch 10月18日 RingFit Adventure | 健身環大冒險
Switch 10月24日 酉閃町 Dusk Diver：一個人的西門町
Switch 10月29日 Vampyr [eShop]
Switch 10月29日 生化危機5 | Resident Evil 5
Switch 10月29日 生化危機6 | Resident Evil 6
Switch 10月29日 魔界戦記 | Disgaea 4 Complete+
Switch 10月31日 現嚐好滋味! 超級猴子球
Switch 10月31日 路易吉洋樓/鬼屋 3 [中文]
Switch 11月1日 瑪利歐&索尼克 AT 東京奧運 [中文]
Wii 11月5日 Just Dance 2020
Switch 11月5日 Just Dance 2020
Switch 11月8日 New Super Lucky’s Tale
Switch 11月11日 Romancing SaGa 3
Switch 11月15日 Pokemon 劍 [中文]
Switch 11月15日 Pokemon 盾 [中文]
Switch 11月19日 泡泡龍 4 Friends [eShop]
Switch 11月28日 SD高達 G GENERATION CROSS RAYS
Switch 11月 The Touryst [eShop]
Switch 秋 The Elder Scrolls: Blades
Switch 秋 Cat Quest II [eShop]

Switch 10月3日 超級機器人大戰 V

Switch 12月5日 符文工廠 4 豪華版 [中文版]
Switch 12月5日 妖怪手錶4++
Switch 12月6日 Assassin’s Creed: The Rebel Collection
Switch 12月12日 Ghostbusters The Video Game Remastered [中文]
Switch 12月12日 Samurai Shodown [eShop]
Switch 12月19日 無雙 OROCHI 蛇魔 3 Ultimate
Switch 12月27日 川島隆太教授監修 大人的腦力鍛鍊
Switch 秋 Return of the Obra Dinn [eShop]
Switch 冬 Panzer Dragoon | 飛龍騎士Remake
Switch 冬 Dauntless
Switch 冬 天穗種稻姬
Switch 冬 愛夏的鍊金工房 ～黄昏大地之鍊金術士～ DX
Switch 冬 愛絲卡＆羅吉的鍊金工房 ～黃昏天空之鍊金術士～ DX
Switch 冬 夏莉的鍊金工房 ～黄昏海洋之鍊金術士～DX
Switch 冬 DLC 大亂鬥 Terry Bogard 參戰

2019年:
Switch Shovel Knight: King of Cards [eShop]
Switch The Elder Scrolls: Legends
Switch Shantae and the Seven Sirens
Switch Darksiders: Genesis
Switch Alien: Isolation
Switch Hollow Knight: Silksong
Switch Monster Farm

2020年:
Switch 1月10日 超級機器人大戰 X
Switch 1月13日 FINAL FANTASY Crystal Chronicles Remastered Edition
Switch 1月17日 幻影異聞錄#FE Encore [中文]
Switch 2月13日 初音未來 Project DIVA MEGA39's [中文]
Switch 2月25日 Gods & Monsters
Switch 3月20日 集合啦! 動物森友會 (動物之森) [中文]
Switch 3月26日 Space Invaders Invincible Collection
Switch 春 Minecraft: Dungeons
Switch 春 Empire of Sin
Switch 春 閃電十一人 英雄們的偉大之路
Switch 春 遙遠時空 7
Switch 英雄不再3 | No More Heros 3
Switch 絕體絕命都市 4 Plus：夏日回憶 [中文]
Switch 聖劍傳說3 TRIALS of MANA
Switch 白貓Project 完全新作
Switch 符文工房 5
iOS/Android Pokemon Home
iOS/Android Pokemon Sleep
Switch Ninjala
Switch 數碼暴龍 | Digimon Survive
Switch ONE PIECE：海賊無雙 4 [中文]
Switch DLC Cuphead: The Delicious Last Course
Switch FAIRY TAIL 魔導少年 [中文]
Switch Xenoblade | 異度神劍 1 終極版 [中文]
Switch Deadly Premonition 2: A Blessing in Disguise
Switch 桃太郎電鐵 ～昭和 平成 令和也是基本款！～
Switch Doom Eternal
Switch 我的英雄學院 唯我正義 2

發售日未定:
Switch Metroid Prime 4
Switch 真女神轉生V
Switch Bayonetta 3
Switch 打吡賽馬
Switch Another Eden 時空を超える猫
Switch Gunvolt Chronicles: Luminous Avenger iX
Switch HYPER SPORTS R
Switch 女神異聞錄5 Scramble: The Phantom Strikers
Switch Detective Pikachu 2
Switch Puzzle & Dragons GOLD
Switch 薩爾達傳說 曠野之息 續作
Switch The Outer Worlds

冇人開po?

上任樓主未得閒開

其實買卷同買實體個價都差唔多

標題都唔改
Sonic mario 奧運

某啲Game實體貴一截

有無介紹邊幾隻抵換？
我諗住換Pokemon and Luigi
點知好似差幾十蚊咁

係時候到 奧運同pkm

第一次開 sor

你可以開多個 唔推依個 thx

廢game冇人玩

好多人買喎

咪係囉

淨係識做人

隻奧運竟然有張紙仔係入面介紹隻game
幾耐未試過開game盒入面有野

奧運遲啲先 毒撚玩ringfit夠

請問有冇人知灣仔188有邊間係黃店？
黎緊想出部Switch玩Pokemon

lm

係eshop 叫我輸入兌換序號或Switch online 登錄用之序號
即係咩？

推呢個

轉地區做美國或者日本
之後入多次eshop